{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KIJUN/GM0023030968438/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "U-neck Tank Top - Ivory"
    },
    "text": "KIJUNブランドの基準(KIJUN)というメーカーが生産した商品であるSS23 / QQ3542KI10は、深いU字ネックラインに沿って加わった配色のバインディングが目立つトップです。 このトップはきれいに落ちるノースリーブデザインで製作されており、レギュラーフィットが楽な着心地を提供します。 また、胸の中央部分にはエンブレム刺繍でポイントを与えました。 この商品の表地は100%ポリエステルで製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておくと生地が色落ちすることがあるので注意が必要です。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトップのブランドは何ですか？",
            "answer": "KIJUNブランドです。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QQ3542KI10はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "深いU字ネックラインと配色のバインディングが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ノースリーブデザインで、きれいに落ちるレギュラーフィットです。"
        },
        {
            "question": "トップの胸の中央部分に何がありますか？",
            "answer": "エンブレム刺繍があります。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "表地は100%ポリエステルです。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのように洗濯できますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は生地が損傷する可能性がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このトップを漂白剤や長時間水に浸けても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤や長時間水に浸けると生地が色落ちする可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に特別な注意が必要ですか？",
            "answer": "アルミホイルをボタンやアクセサリーにかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このトップは水や汗に強いですか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性があるので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このトップは機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による損傷を防ぐためには何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 409
    }
}